［統計］講講你地學左幾堂車

我學左三堂 有十堂 個半鐘一堂

未有概念要補幾堂

13

1 2牌
25節連考試，肥咗
之後補咗5節，pass

23節(包埋考試個日)

一節45分鐘？

1,2牌就好似16個鐘pass
18牌就6個鐘pass
9,10就8個鐘pass

考試前即上一堂 好似幾好喎

係呀

我考11點幾, 所以9點幾出左去玩多2節先考

四堂 一take pass

我都考十一點幾 諗諗佢先

學成點？

Same

路面都ok 第一堂掉頭覺得幾難下

34節，2take pass,19歲

天光道 34 hours 1 take pass

16節
8堂
永孝 1 take pass
4細剔

30(考試+1) 天光道 一take

30 油糖 棍van 1take

10堂 90mins
1 take
1 2牌

葵盛圍

6堂 90mins
1take

9.5堂90min
1 take 1，2牌

22×45min 1take pass
私家車自動波

我個男仔fd
26歲考自動波考左3次都肥 放棄左

17.5個鐘,
自動波私家車1 take過

27堂棍van聽日考

考咗三次

幾多堂我......我真係唔記得

個半鐘一堂黎計應該13堂左右
利申 油塘棍van 1 take pass

12/3 30分鐘一堂 多數一日兩堂，上年1take

加油

唔好放棄呀

22個鐘
1 2 棍波
1 TAKE PASS

20節

13個鐘一take pass

你地渣車見到我最好行遠d

14節 35分鐘一節垃圾師傅遲大到早退

1take pass 1,2 牌 19歲半甩p

忠義街大圈

12堂90mins

18 + 7 x 45mins 2 take pass

20x45min 1 take

其實2take pass果d
你地5，6節就夠自己重新適應新路線咩？

夠，忠義街4堂

4*45mins？
定4*90mins

我忠義街5堂
再自己上youtube睇下片

1、2牌
15堂 天光+ 5堂 澤安
2 take pass

45mins 20堂
1take